777唔講得「撤回」大家唔好再迫佢

大家唔好再迫佢
不過777今次都擺明話你知佢話唔到事，大家快d搬民喇